心事台

😊

Lm

兀突骨

田G 屌你老木田G 屌你老木田G 屌你老木田G 屌你老木

有冇手足派禾起機

S1無買

布文

尻買3個NUMBER 試運先

2345678

買左1 5 17 唔識玩馬

講真 S1 熱個兩隻多數跑唔出

識買了

我估8p 17p

1 2 4布文勁到

唔信邪

布文刀有14倍win
Fucking easy money

捕到超靚

最後300

有無水

首勝

轉灣一推
哇

唔會有兩大熱

💦💦💦

買埋-1

＊＊＊＊＊

Gun ok?

大球

愛雲加
撐我鯨

鯨魚羊到
下年去名古屋

名古屋好多靚女

燕窩月餅！

但無350搭

派??

巧想試下屌架妹

朱蛇好似架妹

Jump左了
比利物浦big害

不了

咁要去大阪

點解walking dead d人殺完人5執槍？？

冇人幫手數c?

巧巧睇

1-5 拖咩好

8

啱啱去完
嘻
自己落街買野
啲女女見禾講英文系到笑
可能禾太毒

有角都5數啦

女朋友呢

全餐

左右b去左邊

咪燈

＠肥朱

識野 留名睇神父點走甩

家燕媽媽

5似你

訓教
我屌完系肚餓去食拉麵

住邊頭

好酸呀 空姐女友

12 8 11 9

長堀橋

你扮咩 -,-你都有

11都有諗過買

禾成日笑佢空中侍應

好想吃3豐麵

成日都覺得D空姐好M

成班老友記拉頭馬

快能D4點啦

係 數撚爆佢

4點斬死狗會了

你係S

STUPID

有角既話

你都有8隻啦

yo

4 6 9 算了5050去4

你好

333333

你要大🤔

5050
利申黑仔王

巧波

訓醒..😂

尚洲比我走盤OK?

玩即場未

八鯨90分鐘守和千葉就可以淘汰千葉😭

今場唔賭喇 鯨魚死守 千葉實採取主動

點解打和都嬴?

因為佢主埸

有好運王 要左

附加賽係咁 計排名高啲有主場同打和就計聯賽排名

魚fg

加注

唔夠黑

話左 好運王要左仲有得輸咩

鐵胆王咁冷

5c

人死得快過槍既數目

又俾紹菜呢條撚屌殺我 Q

入未

魚入未

針

比對家入

同羅家英一樣咁走甩

6c

鯨魚抵死啦 cup佢lm

還我血汗錢

魚求走盤

笑死我
On9鯨

走盤算 不強求

垃圾鯨同佢對攻啦

😭😭😭

Why why 客1

而家買鯨ng就差唔多 可以留意下
開波再睇

樓豬 澳洲波要邊隊

臭魚咁鐘意cup,求你了

主無控球同射門 上盤降盤 守和都淘汰客
賽前都係睇好客..咁就唔會要主fg了
除非主開波禁屌

咁奸😂😂😂

西流

垃圾波應該和波主晉

抵博小小😂😂😂
但客隊聯賽七連勝 我唔賭今場了

7連勝+2場對賽勝晒😂好似平手抵左少少

西鯨堅西😂

777777777

萬馬奔騰嬴平湖但冷咁多-.-

西魚快啦

西流快入

西鯨快goal

西悉尼入未啊

魚唔走盤今晚屌9朱蛇

好波即刻1 1

Fish goalllll

goal

魚🐟

Cup佢老母

然b

可唔可以CUP埋

然b繼續！

魚唔贏盤今晚你屌9朱蛇

魚黑哨到

鯨goal

魚唔嬴盤今晚一齊中出朱蛇

用手控波，快腳入

大家可以見證DreamB 反底了

play so big

我不了，尊重

萬馬奔騰WP試下先

我了 中出！

一上水就見到你出水 gun！

4444444

-.- 輸足咁多埸 萬馬唔知點解咁冷
明明殺晒平湖 少少試下都好

魚魚好波

cupped

Cup==

2:1 西魚好波

Goal

鯨cuped

千葉個龍痴到，向後頂助攻

朱蛇好球

西流rc 阿德12m

貪心啲開埋3.5得唔得

西流rc+12m

Wsw rc

龍門

Missed

......西流 走盤當嬴
走唔到屌9朱蛇

然b好波牙

買左鯨魚，要多謝球證同千葉個龍，太假 無一球係靠實力入

我仲有西流

Is this gel?

西流可唔可以走盤

時也命也

西流rd 可唔可以再入埋波？

紅左重角唔角大

有返11.5

留名

Red ed

無人知

講緊馬喎Ching

紅左特別勁OK?

紅左照刷角OK?

same
你試下gel gel佢之後果幾場會好爽

日假有劇本架😂😂

信愛隊攻力同把握力差，就可以狂刷了

夢大場日乙斷左氣

停左角 頭先仲以為佢嗰100就快收得

難得同你同路

勁？

西魚係要比人入先識踢

Lau g頭先主cup/晉幾多倍？

無晉買wor

入多球

爽？

係投注站妹下妹下

11.5s 心中gel

系

澳職？

ON99 DIU牙

你場日乙😂😂😂😂😂

魚3:1勁到

生菜+蝦醬？

唔洗講到我場日乙咁既

3.5b

馬po條友
咁就10皮了

3:2

3:2
劇本來了

係 勁到
我就冇膽咁買10蚊妹妹下就算

3:1 12M客

真32

買左西流又RC

3:1？

禾all in左平湖之後
佢再出飛

全格高士路

中手變12m
再goal
On9

我
成百人拉頭馬

如果咁樣miss 12m 就好笑

2:1嗰陣仲以為會2:2，點知係主入再客入

阿德1-0

愛隊1:0

阿德入左，無1.5/2買

2017
不過無買

where？

西流走盤 直播屌9朱蛇

爽到

Ez la

尊重啦 成日講野咁難聽

半6 全？

有條友r8 8+12 pq buy jor 11k

Agger

U扮女人唔洗尊重-.-

47分7c 停到尾，夢神

叫你尊重我咩而家 又唔係人地條仔 成日性騷擾咁講野

Siu 4 me

系 sweet到爆
入波一齊goal

... 唔知講咩好
懷疑有燈跟左

鯨魚12M 真係456

開個-1比我呀 4.8

朱蛇我老4-.-

魚4-2

4:2

呢隊野大球 撿到傻

中？

Yes

我鯨好波

我無買

我買左9.5s 11.5s，都唔知講乜好😂

連續2條位置Q 11K中

上次4*1 串左魚 2.5 1.52 好似
就係斷佢

西鯨啲防守貢屎
如果真係上到去
場場比人456了

我了

好撚野呀 半6全7

原來係你

上場20-.-買左2.5 3.5

我買佢就得2-0

屌 大8

8.5S諗住收屍算

有沙維爾=win$$$$$

禾了

又燈利狗

黑夜之神

西流屌你老母

不過千葉刀系傻西來

啲架妹fans喊到仆街

ky dream b 好似買左牙德角大 點算好

半6全7

冇

中場對沖

咩2c

只要信 allin就ok

今晚牙狗收皮了

要跳船了

追和反CUP開大OK?

想含盧根了...

@樓主

澳假大唔大到？

然b出水未

豬4唔出了

跳船

半6全7 呀

都話冇買 不過睇大

5買咪撚講啦

啱

驚東咩

跳邊邊

你老母啦 冇買夠尾我有買啦

屌你2017快開大

贏嗰邊

姐係而家屈我屈你啦

卡斯洛達想ng

頂。。。。。。
無買會中ga😂

派我未 冇買你場超重心 咁就開到

點解鯨魚角細仲唔派

😂😂😂😂😂😂
唯一一場無郁就中

半6 仲角細？

收到wind你買左50k
我了

快！
I am ready

Day0

係 棋王好型

未！ 岩岩中楣

又唔係入，有鬼用咩

2:0 差一球 快點

買完西流ng下秒比人入左

阿德ng

唔敢買ng 又低水 一陣又假

1蚊不買澳假

妖又入，又無得買1.5/2

再買澳假仆街死

跳船跳得快

比你下季再長追對家

wsw ng

🤔🤔🤔

No plz

2:2 ok?

屌你真係半6全7?

夠唔夠我型

Dllm又小角？

唔會啦

maybe ten

唔係半6全7嘛

1900再黎過

U咪嘈

等你指示

一人一張RC

屌呀呀德宜家先紅點追和

2017 Rc

鐘聲響起反CUP的訊號

重播完rc

88888

劇本呢

9-10啦

今晚g持雲爺爺

封到入唔到8.5

2球完贏1400 3球完輸50 4球完贏300

客會否糕呢

飛雷神

夢大要9.5大

尖逼加持角大

3 5 10比我嬴OK?

潘頓了

WSW入俾我睇

留意左你好耐

下期marked 6 係乜

可5可以米再Quote 我一早扑左

then

爽

gun

下個係乜

老泥角大是否派錢

@dream 神

9c ft 準到

屌

6軍 馬會唔郁大注盤+w

郁呢

閪甲一角超人之 9.5

細注客盤

@ dreambig

郁完又還原基本步呢？

55

竹火

就打柒你

郁唔郁都係客

半6全7
半6全9

角大黨全面退場

=,=成日打打殺殺

易勝盤嘛
馬會易勝澳彩唔賠高水掛

山度士😂😂

兩場山度士 仲有法林

咁岩避過😅😅尋日前日中幾場易勝😂
咁岩睇岩+易勝先買 唔係追易勝買

今天重心華倫西亞

搬泥盤定角大好啲。。。

最後兩百跟奴隸算了

1.7好唔吸引

轉左盤了

正確心態

轉左盤樓主仲要唔要

易勝澳門唔轉就go

覺得呢場卡山。。。。

尖大7點要乜

唔識買

買左2.2

佢要9.5

有冇人知除左365 仲有咩app會報角

到me

收到尖大水了

畢爾包大球

DS好用好多
買左VIP
有角就會震機

太刺激

到底有冇人打通過一鍋堂個電話

話左要呀

我有卜過一次

一世球迷個盤咁深嘅

想問樓g荃灣邊間beeno正？

樓主vs lo

6軍？

use app

WALKIN 你預10點先食

我認同

An9

對哂

跟奴隸了

奴隸西甲主

書包要左主

包爺要卡山

Lo 好似單跳 跟樓主先

不2包

57應機就收咀啦

包9.5細

包爺要左不2包

屌畢2包同包爺同路

唔洗問 包包＋軍佬

書包vs奴隸 和

個個見奴隸出拉科就出對家水

Gun lo

同大家講聲 書包買魯賓

包爺醒牙同奴隸對至少打和

ON9係咁 話轉倍率買唔到

老夢+樓豬 VS 9UP

Lo 要拉科
對左

佢仲買10.5s

買左幾多

要咗包包

1/20 of mu

有你加持我就定了

客咩氣

仲選緊德2角大

包包

U要咩牙

咪話包包

一睇就知啦

3場都大
你仲選乜撚

一齊上

即係可以3X1 S

靠你了

笑到仆街

尊重

Lo play fifa18???

又5好咁講

加我入channel未。。

尊重啦=.=

都未到1月

兩個鐘後bin c

基爾壞

g持呀

求你放過我 知錯

俄超1c

22222222222

差啲可以同包包手足講再見

點解

臨別亦聽得到你講 再見

33333

角細告急

想4

包包糕

包goal

唔好走啊

1/3

goaaaaaaaaaal包包

再見

軍佬到你

包爺1-0 奴弟

卡山fg

6軍上啊屌你老味

包爺繼續上

C多到-.-

奴隸會反cup la

444444444

拉科ng？

想愛

燈神大戰🤫

卡山禁屌

拉科ng

730 客+3 典睇

不包比多粒然後停角

730大球

軍佬咁都唔入

奴隸戰勝包爺

西甲要左多燈果邊...

6軍最後會2:0完場

包1:1

魯賓分分鐘贏埋

冇信自己冇買到。。

出水未

為咩唔要 咁樣大落飛

出左啦

落左好多飛

因為唔相信自己

黠解平手盤一定要比人追和

打和!

然b有冇買主ng

可唔可以送張紅比拉科

買左你買10蚊主勝
希望得啦

2/3

包包幫你入多粒

要主入，不了

包包快！

半大@2.72 走寶

樓主糕

6軍GOAL
買唔到

6軍GOALLLLLLLLLLLLL

我岩岩365一開 moscow 輸緊2粒

原來開錯另一隊🤣🤣🤣

咁都無12M

未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變未被接納 賠率已變*10

Jump

洛達fg？

魯芬針

唔敢搏6軍

6軍頂住

屌以為AJEX8點開..

包包入多粒啊屌你老母，球證唔比12M正仆街

-3 w?

魯芬反杯ok?

買wt

頭先拉科ng有幾多？

我買2.1

same

AJ0-1

大家好

6倍fg

.

454咁快

me今日去ok買左張八達通

阿積CUP硬嫁

AJAX會幾角完

有無公仔的

+3 2.4走寶

有的

男人手

.樣先隻手7同個樣7都5比？

朱蛇最靚女

有無人要凱沙角大？

pig snake hello

depends on dream dream

魯芬和未

❌

包包入未

棋王

？

岩岩搭緊車5小心跌左電話 咁岩開緊連登
跟住個個望住我 要點做先不失霸氣？

大叫我叫朱古力

原來個女仔你黎

大叫 個野壞左呀

阿積士咁快追平

5好嘈

糕包包

拉科 魯芬針針針

我唔係開緊心事台

GOALLLLLL

包爺2-0奴弟

我岩岩都真係想走去另一卡

原來係你😂😂

其實 Wfc

朱蛇係咪好靚女

畢爾包NG cashed

上個網都唔得咩 WFC

迷盧黨針

3/3

無咁7阿麻

係 好靚的

雙主炒哂

包4？

爽了 毒水害人不淺

我想霸氣D

要一個人都睇落阿曬疊馬

停撚哂角 點搞

咁你可2買細架麻

8.5上船了

大肥婆一個人坐兩個位仲唔疊馬?

我坐開4個位

希望6軍唔好嬴比我個心好過D

95搭8

Gchi

我既style黎

下場好嗎

然b吃屎去

買唔到想4 58分禁極都未能接受

佢5做咁多衰野就會好過好多

好耐無見朱蛇

我屌4你牙

9點大轟

my fd!

想g

係 潛左幾年

7點場全部頂撚實PLZ

靜啦

買唔到7.5細好事定壞事

德乙 9.5s xx場

830買咩呀

包包球證好波，請你KEEP住亂吹

波琴9.5細

下半埸0C

聖保利9.5？

德穴盧了

凱沙羅頓* 9.5

包包大球 陸軍頂實

對左盧.. 針

唔中切盧根

悉尼11.5細
甲府9.5細
包9.5細
波琴9.5細

差少少先買到 無睇時間

鴨爸秒糕-.-

2130 誠意料

gchi

唔係，你岩

22

做和

包cup啦

真係有波入

收皮了

買唔切

球證真亂吹 越位都GOAL

頂住走盤

Aue goal

希望lo 唔洗做愛

屌中柱

屌你老母牙牙牙牙牙牙

邊隊

包

卡山不追和jump了

貼到dreamb實一實

😭我包

西甲快入
今次唔講邊隊啦

西甲試下絕殺好嗎

集氣包包入波 朱蛇都變大波

卡山goal ok?

卡山 包包cup

咁耐都未有波睇啱架

500上到2k5無cash out又豬馬豬返2k又要推過

推3口返晒黎啦

罰球直入未

屌你 媽逼

角呀,我要兩角呀

War3火守團召集

-3c

巨魔ok？

魯芬上啦

夠人巨魔就ok

86分鐘365仲有1.7平手買

11.5 10.5 9.5 全細同我頂住

魯芬快

Ajax 3.5b @1.5 cashed

有冇大師教我

巧耐矛同盧B玩

咁快cup到3:1

22打和走盤垃圾包包

悉尼11.5細
甲府9.5細
畢爾包9.5細
波琴9.5細

屌 中柱，唔係23

咪嘈啦

696 18.5s -$10💔
鯨魚 8.5 9.5 -$160💔💔
澳職 9.5 -$30💔
拉科魯尼亞**** 9.5@1.78 $90💔
屌你老母

快！

基本啦

魯芬

手足 唔好po係到

仲等我咁信佢，無買到對家

im back!

唔掛之得你冇波....

好野唔怕些牙

6軍12m

睇唔岩買咩。。

繼續！

買唔到6軍 變左單頭包包冇錢嬴

樓主12m missed

軍佬CASHED

Gchi 9up
依家多數係大陸做野？

森林啦

未被接納 賠率已變 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 14
拉科魯尼亞(主) 對 畢爾包(客)
讓球
客[0]@1.83
星期日 15
魯賓卡山(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.05

狗會大仆街食屎9 禁左幾9耐 先變1.80

係一直係大陸

Join war3 ok?

阿積士場角好怪

馬會 狗黎

唔講咁多 多謝樓主先

包包大球 陸軍 gel

半3開6.5

講完就連3C

森林小球

開低365一格

dreamb 8.5s boom了

好 就跟你做第二口

Ok，不過未開波

夢大要埋8.5s。。。

++

馬會陰9我

玩巨魔wor

盧糕

見你咁樣我就跟你買小小

11.5S 1.95買到1.8先買到

綜合幾？

9.5頂到完場得唔得

Wait wait

冇人吹奏我盧

包包俾返錢我買森林未

魯芬針左無錢了

小妹淡泊名利

卡迪夫盤

型

麻麻地

6軍盤大大力gel

10c

ME MAIN-.-

係..2017仲迷盧?

11c

又對住幹

迷朱

老夢刀幾勁

11
算數

ajax都痴撚線，狂刷

初盤開到 11.5 12.5 落後唔刷 cup左先刷 代表13.5s先會買

u buy 主？

我盧
追隨一萬年

買左主

會窮牙ching

呢次我盧會win

岩岩cash左$100去食KFC

ajax 8.5又crashed..心碎了

落咗飛我都覺得麻麻
不過都買咗

係

家鄉雞皇飯世界第一

ajax 12.5s唔敢買

是咪真飛

同我食OK 20蚊2碗多汁

卡迪夫開左波落番飛😂😂😂

AJAX

有得叫多汁嘅咩=,=

靚仔先有

我見到收銀妹妹出晒水算唔算多汁

發覺9UP呢排同老夢5係幾夠兄弟

4:1仲刷 太假 分分鐘13ft

綜08
巨魔

咪離間呀！

3連 2連

有矛人要修仔

半場3c 成隊係365買下半爆 正

暫時睇 好似唔係幾順
硬係要當我做燈 我都冇計
但係！ 我有信心 可以追返！

支持 我有gun咖。加油！

唔反手冇人會屌

11ft 我就飛去何蘭清算班仆街

999

夢神！

夢大

請大家食蓮子羹

都似啦

13.5成5.25倍 買唔切 係咪好事黎

夢神930睇中乜

佢再豬我就會開窗

9up英超角大定細

卡迪fg

即場無得買

波琴NG

5:1 終於知點解-3

晏d答你

十點 想支持阿仙奴
話哂都幫我羊過錢

AJ5-1

個盤都已經夠深 真係入到咁多

修w

點解唔要盤？ 得1球？

當半球咁買

war3巨魔團
綜合08 vlan

荷蘭閪仔真係痴撚線

書包愛華頓

書包要愛華了

德2 半6

又半6 屌你老母

5:1仲咁踢 想13c ft?

有冇咁想要角

唉 早知睇定啲

12ft?

悉尼11.5細
甲府9.5細
畢爾包9.5細
波琴9.5細
燕豪芬

9up 繼續細？

shit 唔係gel 打多左

唔鐘意買角大 西面唔上水果d咪買細

買左波琴角大是咪要針定

屌你老木木木木木

卡迪goal 細波頂實

悉尼11.5細
甲府9.5細
畢爾包9.5細
波琴9.5細
燕豪芬10.5細

英超應該10.5大 但我唔會買

Mama仲未上黎嘅

未夠鐘呀嗎

mon post

你場德2呢

愛華頓咪數得囉

奴隸要愛記

比勒費爾德 刷佢老母

燕豪芬大球

shi0-2...

豬蛇打電話啦

5數啦 但好多朋友子要左=.=

都無買

收錢

修fg + w

修仔中柱😭😭😭

上呀！

攻勢好入肉

KY買左修13.5 1皮啦😂🤣

朱蛇1/3

夢大買10蚊13.5

G CHI

羅馬讓半一咁少有無伏？

😂😂

羅馬上季作客好廢

修仔上啊

KY贏大錢 簡單一個道理

GOALLLLLLLLLLLL

凱沙追和未

加左注收錢

修仔fg

咁樣入

Thx 伊巴

樓豬繼續入多幾球

凱沙回到上天堂 我都上天堂了

樓G goal

條直線放得超靚

睇緊荷甲跟唔到

南安普頓goal!

反擊幾好睇

德2連一個

點解你咁鐘意打邊爐

森林試下追和

阿仙奴半和！

修ng

同路

我都5知-.-

支持

凱沙追和

聖保利rc

阿狗回咩野呀

我同我謝b都鐘意

唔係問你

跟了,炒拖肥糖

我有份食

老子吃火鍋 你吃火鍋底料

唔叫講經咩==

你何時回來

你走 佢咪返